狗最新戰術

扮退>引屌>回馬槍

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

點解仲未有人肯眾籌殺警？
十皮一件一定大撚把白衫轉陣營
個運動已經輸到仆直再唔打開缺口香港真係冚家鏟
只買到一個頭班狗就會開始驚

好撚仆街
呢頭叫你立即離開
果頭喺街尾捕你

九月八，遮打見！

另外以下口號可以一記：
-Free Hong Kong, Democracy now!
-Fight for Freedom, Stand with Hong Kong!
-Five Demands, Not one less!

練定美國國歌一齊唱K

大家成日話要be water
原來真正做到be water嘅係狗
戰術不斷變化

人地第三身視角好似red alert咁
我地就用第一身視角玩cs

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

唔理你勇武定和理非，聽日美領見

[置頂]20190908邊個衝美領就係鬼

推

請雇傭兵點睇?